有冇手足講下當年派6000點用?

當年用6000入左700,但賺幾格走左

當年就係因為我媽生遲左我廿日，所以見財化水

買波 一q輸晒

用左成個sem，慢慢met

用1/3 買左對鞋

買曬紙巾黎打飛機

窮撚用左一半黎換新電腦
舊果部差唔多用左成10年
另一半用左黎交學費

放落銀行儲

淨係記得派完錢果年 乜撚都加價

買ipad

冇啊 你老母

差幾個月 屌

同當時嘅女朋友行去圖書館睇一日書之後一齊食飯，用左成個暑假都未用哂

學車

All in 利物浦

我又想問
有邊一年係唔加價?

交大學學費/宿費/生活費

比左2000蚊老母，個時讀緊書剩底4000慢慢搣

Same 我差十幾日

讀緊U，慢慢搣咗大半年